我地有責任係共美之間潑火

好似呢單

英服飾品牌AllSaints29日發表聲明，在維護一中原則下，將終止與金馬獎的合作。（圖/金馬執委會提供）
英服飾品牌AllSaints29日發表聲明，在維護一中原則下，將終止與金馬獎的合作。（圖/金馬執委會提供）
第56屆金馬獎一波三折，中國官方日前對影人下禁令，連帶贊助商也受波及撤離，繼日前車商瑪莎拉蒂要求終止合作後，原與金馬合作聯名T-shirt的英國服飾品牌ALLSAINTS，今（29）日也發表聲明，維護一中原則下，將終止合作。

中國再封殺！聞天祥證實瑪莎拉蒂暫停贊助金馬獎